由前晚開始發咗廿幾個鐘頭夢，最後頂唔順夢醒咗先

有悔疚感

點解我廿幾點鐘就頂唔順，做咗第一格嗰班撚樣......

傻的嗎 頂唔順就返去休息 休息係勇武既一環
唔通你想擋個時頂唔順 連累左右

好彩大家都全身而退（暫時），唔係嘅話我會因為冇幫手拉走死士而後悔一世